發覺大部分醫生都有個共通點

就係唔識分左右

?

開錯腦

切錯腳

我都覺得係
成日開錯腳

屌錯西

連登平均年齡有冇14，大家睇完呢個明曬

連登平均年齡有冇14，大家睇完呢個明曬#goo